大新新入職loan

有無巴打試過
想借3萬找卡數
新入職政府ca,有合約

去問啦, 政府工應該唔難, 幾皮野

巴打有無試過？
唔想查完tu之後又唔批

點解有3萬卡數